Le Boulon se déplace avec une lenteur calculée, mais, l'intensité de ses capteurs lumineux trahit une volonté mécanique indéfectible. "Je suis ce que tu cherches, armé d'un rythme implacable et d'une énergie qui ne faiblit jamais, capable de faire vibrer toute structure métallique avec mes influx sonores."
